其實除佐hani 其他韓妹真係唔抵幫

除左jisoo Momo sowon hani其他都是g

有冇join poly dan soc 牙

Yes，得hani有唱功，其他都賣西

ching有眼光

全部比西野七瀨屌打

g

你老母比狗屌

gfriend個g？

被那個了喔

Name?